求大神作曲-----暗黑的樂土

繁華的跑道 充斥社會哀怒
所有不幸不公不人道

黑暗的街道 滿是乞丐哀嚎
哪裡會是人間的樂土?

誰知道

那裡的烏托邦教人羨慕
沒有奴隸天天被人俘虜
更沒有高官玩弄權力 任神擺佈
也沒有供樓壓力令到 人類操勞

我知道

這裡的熱廚房逼人化霧
這些奴隸天天被人俘虜
低手的高官賣弄權力 惹人發怒
瘋狂的樓價飆升令到 人類驕傲

堅尼系數 貧富兩極分化扮作看不到
政府總部 基建工程超支扮作看不到
誰又能看得到 這個樂土的潦倒

作詞: 連登會員 AGA江海迦

頭先打到一半出左post, 呢度先係全文

好似有啲怪

有冇啲advice 咁呀